{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66890&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 케이힐스"
    },
    "text": "坡州Kヒルズは坡州、一山唯一に位置した調理可能なレジデンスホテルです。 当ホテルは都心のリゾートで、湖や公園、野党駅周辺に様々な娯楽施設を提供しています。 客室ごとに個別の屋外テラスがあり、グランピングを楽しむことができ、2階のルーフトップ階には露天スパを備えた客室があります。 また、フルアンドスパインルーフトップルームは、広いテラスと個別プールを提供します。 駐車は一部屋あたり台湾まで可能で、車両追加時に0000ウォンの費用が発生し、駐車場は3~5階に位置しています。 周辺には雲井駅と野党駅が位置しています。 貸室および制限的展望客室は調理が制限されています。 グランピングセットは数量限定で、在庫切れの際にご利用いただけないことがございます。 2023年5月からは使い捨て用品の提供が不可能なため、アメニティの提供が中断され、追加購入が必要です。 人数を超える場合、大人1人当たり5000ウォンの費用が追加され、寝具の追加は無料です。 また、小児は7歳未満で無料で利用できます。 ホテルのフロントは階に位置しており、ルーフトップ客室からは雨天時にパラソルをご利用いただけます。 ルーフトップ客室内のスパも利用可能で、24時間利用が可能です。 フルアンドスパインルーフトップのプライベートプールは、フルアンドスパインルーフトップの客室タイプをご予約いただく場合のみご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "坡州Kヒルズはどこに位置していますか？",
            "answer": "坡州Kヒルズは坡州の一山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "坡州Kヒルズはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "坡州Kヒルズは湖や公園、野党駅周辺に様々な娯楽施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "坡州Kヒルズの客室にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "坡州Kヒルズの客室には個別の屋外テラスがあり、グランピングや露天スパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は3~5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には雲井駅と野党駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "制限的展望客室ではどのような調理が制限されていますか？",
            "answer": "制限的展望客室では調理が制限されています。"
        },
        {
            "question": "グランピングセットは限定数ですか？",
            "answer": "グランピングセットは数量限定で、在庫切れの際にご利用いただけないことがあります。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品の提供は可能ですか？",
            "answer": "2023年5月からは使い捨て用品の提供が不可能なため、追加購入が必要です。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合、大人1人当たり5000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "小児は無料で利用できますか？",
            "answer": "小児は7歳未満で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ客室からパラソルは利用可能ですか？",
            "answer": "ルーフトップ客室からは雨天時にパラソルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ客室内のスパは何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "ルーフトップ客室内のスパは24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "フルアンドスパインルーフトップのプライベートプールはどの客室タイプで利用できますか？",
            "answer": "フルアンドスパインルーフトップのプライベートプールは、フルアンドスパインルーフトップの客室タイプをご予約いただく場合のみご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 508
    }
}